【港版國安法】太古城賣盤飆至近500個 移民佔5% 學者：下半年樓價仍睇升

港版國安法實施後，引起港人不安，新一波疫情下樓市恐再釀移民賣樓潮。屬中產屋苑之一的鰂魚涌太古城，本月放盤量突飆升至近500個，按月升一成，屬近年新高。而據中原地產網上搵樓平台，全港二手租售放盤量共28,618個，與上月同期28,058個比較，略增560個或2%。不過，二手放盤量增加，樓價未必即時受壓，有學者估計下半年樓價仍會上升5%。。。。。。。。。。。。。。。。